有無人冇回鄉證，從未返過大陸？

報下你幾多年未返過中國

見高鐵有人排隊坐，覺得好不可思議

利申：回鄉証一早過期十年

離鄉證

無續到

返乜鳩 係去大陸